人面識別目的並非大搜捕 而係大屠殺

想像下中共玩死國泰之後
下一步會控制咩？
今日人民日報已經出聲屌黨鐵
中共會加速侵蝕九巴之類嘅公司
目的為全面控制香港交通
到時根本無需要搜捕 你已經無辦法離開香港
CCTV係黨嘅財產
就算你被消失都唔會有cam影到

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！